有無人係Munich?

旅行攰到摺hostel

Me 今日咩聖母升天節乜都唔開 好悶

奧地利 附近

munich一帶大把野行啦

去hofbräuhaus隊啤隊豬手

去FKK玩下